red wing仲有冇人著？

諗住入對857。

冇 得你著

我

有2對

我有8對

邊度平？想要對黑色
香港要三千一對

啱啱係海港城專門店買左對8165黑色圓頭
二千令蚊

不過而家行成日都唔會撞鞋

Boot 就算撞我覺得都無咩所謂
除非連條褲都一撚樣

我對8112操左起碼5年，依家仲著緊
有定期上油，屋企仲有幾對。諗緊遲啲好無上對White黎操

Redwing 上油買邊隻油好

著緊

以前千七個陣買落
嘩...成9年前了....

依家洗唔洗3千蚊？

好耐前1850$ 對

估唔到，鞋都會升值

好在有對875 同9111
升哂值啦

重撚到，著過輕鞋就唔想再著

要睇你邊隻皮，我嗰對8112係oro leather,用番red wing嗰隻natural boot oil都得。

不過隔2,3個月要上多次，油份無mink oil咁豐富。

正呀whites, 唔知而家漲價成點呢

依家iron ranger系列已經轉曬用vibram 底，其他系列都好似有轉，8111專門店要$29xx

依家3000蚊一對？

呢個價加些少買Tricker's啦

依家好似得星光行嗰間做代理？
早1,2年前入門價已經差唔多$4k

十年前買好似都係千8蚊左右

差唔多啦

我5-6前買對semi-dress都要～$4k, 咁睇黎唔算加得多

知唔知舊牌鋼印 875 邊度有？想買多對放係度

Thorogood 👍🏿

唔係講笑，過年前係德福CPU見到對鋼印8130可以去撞下彩

想知巴打你去邊度換V 底，對875都想換

旺角女人街 樓主鋪有

我上年換左

鞋藝堡

我自己係新一番showson嗰度換，因為近我住嗰度

另外有間叫有得補，係銅鑼灣嗰頭，岀名手工好，可以試下

可能我扁平足
著redwing 由其977/3345 感覺踏實好多
依家著波鞋反而唔慣 行路好浮

有隻9111 着左12年，換左2次底

呢個真 著過flyknit之後連著衫style都轉捚

巴打想問下對3345係咪玩茶芯？

巴打對9111 著左12年，有無出現呢個情況？

1907 路過
鞋帶都係用皮

我想買對iron ranger 3000蚊真係好貴

係 比起beckman茶芯 3345似乎會快啲出到效果
撞一撞都睇到入面隻色
Btw我係絲

你有無保養打理過，例如上蠟
對鞋乾得好緊要 仲有啲霉點

當年買1500

我8年前入
對dr martens都9年了

巴打，對3345買左幾錢呀，巴打
前排8折我都諗緊買唔買好

我紅，啡，黑三對。不過依家少著了。

依家 著緊 ir 8111
再訂左對ir 8083 同chukka 3140

成日著波鞋想轉下look.
其實冇人著仲好. 自己著得開心又自我感覺良好就得 lol.

對875著到依家買個時先千五蚊
除左重之外
其實唔差

開頭有，之後就懶去打理了

年年都發霉

岩岩問過換底價錢要成8百幾。有冇咁撚貴呀？

真男人一定要有對9111

一對9111 著左13年 換兩次底
一對8165 著左7年 未換過
一對8085 著左一年

好似二千六 唔記得啦
cpu/redwing heritage 無半碼賣
唯有去荷里活廣場個間專賣Filson redwing 嘅鋪買

我對875高低筒

我個filson 232都係嗰間買，間鋪好似全阿姐班

啲款都幾齊，連2972都有

個無折好似幾貴下

係架，尢其依家red wing漲價，iron ranger都要$3k,不如比多$1k玩White

White 我見佢勁大對 好笨重下

極少見女仔著red wing

有冇人著黎揸電單車

著緊8113

有冇邊個牌子同redwing差唔多又平啲

想知換底邊度平，幾錢度？

係無

我建議你去搵啲專業維修幫幫你
裂曬 我驚遲啲爛

地鐵站果啲修鞋寶得唔得？

阿姐不了 上次我話著7號 死都要俾6.5我 屌
一陣試下對鞋好唔好行又話唔好屈
拎對鞋又懶得去拎 話攰
次次見到佢都要屌佢
結果我淨係會星期六日去 因為個阿姐唔喺度

Btw redwing有啲鞋形 著原本個碼但width D 會好緊 磨曬腳 要買大半碼 但877著E就無事 有無巴打可能分享下

我囉
其實都有女仔會著redwing 係香港少見啲 古著啲女仔都會著嘅 女仔腳細 買古著redwing特別平

未試過 不過聽聞有得補好似唔錯

我都鍾意對鞋重,鞋踭鋤落地實淨既感覺

Thanks

想買對2971比女友著

著慣唔覺重
人最緊要腳踏實地

正喎 你女友都著開redwing?
如果女仔無著開 新鞋落地都幾係嘢

有對8166 十年前買 間鞋舖都執埋

我自己想買iron ranger 又想買iron ranger比女女 但iron ranger 成3000又好似好唔抵 比多1000多啲又上到whites or alden

想特別啲既話可以去take 5 買日版
支持黃店

早幾日運動家outlet買左對 8852，唔係咩勁款，但1000有找

咁平？ 邊度有

旺角TOP，但得勁細size

我係咪識你

咁我一定無了

鋼印 8130幾錢？

係唔係木村著起

係

早幾日fb好似見有人放千幾
8130好在唔洗點保養，油都唔洗上

唔識保養好殘舊

前果排佢係果套日劇都仲著緊8083

咁alden同iron ranger個feel又唔同
Alden感覺再高級啲

而家個價邊度買最平

咁alden 係斯文啲 但red wing 真係加到好貴

之前online 買咗對Chelsea boots, 見佢平時啲鞋個碼偏大, 買細半碼, 點知好窄好難着。請問係咪真係隨住時間可以着鬆?

著入去好難？ 但入左無問題？

著左8年， 下次去台灣果時搵人搞搞佢換埋底

重唔重過timberland
我個對俾我雪藏咗勁耐

着都有少少難

千奇唔好去鑽石山果間 所謂redwing專門店
又串，上次去買 明明我要7號 比對8號我
死都話岩，超大對 叫佢細一個 比對6號我，夾到仆到
其實無貨老實講咪得 下次再幫襯 唔洗禁樣昆人既

著得多就易

著開dr ma會唔會頂我順?

未去過

串過馬撚果班人
問佢有無8083 佢話得8113 仲要話一樣
態度又衰

點睇Irish Setter 6 M-BK

得星期六日返工啲職員係正常
平時個個阿姐真係痴撚線
成日都自把自為 明明著7號 死都俾對6.5
差啲中招 屌
網上啲review 個個都係屌柒個阿姐
係你啊 ALALBA阿姐 你好啊

係嘅 不過始終係兩種feel 睇吓你想要啲咩

咁真係唔知 無著過dr ma
Redwing 新鞋落地 磨到腳踭同小腿損咗
如果好貪靚嘅話 會想喊

原來佢禁出名😢早知做多d 功課

依家知就得
而家redwing出面都有賣日本版 唔一定要去佢個度賣 佢個度勝在有半碼

想買iron ranger 果type 唔太大舊又唔太slim #yup viberg 都幾靚

依家如果要齊碼或齊款，其實直接去海港城red wing 官方專門店仲好啦，上年11月先開

入面好多red wing accessories ，同埋有啲vintage red wing做display

緊係有啦。

佢地啲款都齊，起碼啲Sales 唔會串，似返間專門店

除左頭兩對, 之後未試過係HK買red wing

有無人著1907用皮鞋帶？

唔識榜到實瘋狂甩鞋帶

香港買無折好貴

海港城成日做折啊
一時八折一時九折
你打去舖頭問
而家呢個時勢 有折先出尖沙咀

專門店有冇茶芯款？

想問下8085易唔易襯衫？通常點襯

好似都有一兩款
見有9878 8849

張圖上網搵 8083 黎
我自己iron ranger 多數都係窄腳或直腳牛仔褲

有7折就好2000蚊到對就差唔多

著牛已得

正wor 香港以前無， thx 搵日去睇下先

上個月ASOS 有7折code，$13xx就買到8083，好鍾意對boot

都係著牛多 上身一係冷衫一係恤衫

有無好似875咁有分d頭定e頭？

香港得d頭
Amazon會有其他頭

8083 真係好正

著緊9016

ASOS 得D頭，仲要冇半碼，好彩我著UK10啱啱好

我著緊9060

Sorry 無各位禁pro
都係研究左無幾耐

有咁code 咁正我想買8085 or 8111

而家都好難上網買,
AMAZON都冇哂貨

C.p.u.賣個啲係d頭定e頭？

E頭?
D頭根本唔好著

平時我都襯牛多
但係其實係咪著下闊褲襯都ok?

可以的！

8085正但未有特價唔敢買住

10年 8111
著到爛，無換鞋底同油
仲著緊

想問下8111 保養用應該用咩？
mink oil/ all natural leather cream 好似話會深色左，但知唔知乾左會唔會淺番？

唔會淺返
Redwing佢有出隻leather cream
乳白色既就唔會深色

諗起成撚日要換底就不了

我就係見有人話唔會淺
但red wing 官網話all natural leather conditioner 只係開頭深，之後會淺番， 而海港城專門店又話mink oil 之後都會淺

會淺 塊皮開始無咩油會淺但未必去返你之前隻色 我就無咩點理過 照上mink oil
我1月對red wing 去完雪地淺左好多

咁你淺左好多都未去番原本隻色嗎？

淺過買返黎 原本再深色啲

咁唔係即係會淺番去原本隻色咩？你而家仲淺過原本喎
你上完mink oil 幾耐去到咁淺？

我去前先上 去完果雪地10日已經淺色晒 淺過龍

會係因為乾燥？定雪地d 水份沖走d 油？？

兩樣都會 濕水最快

有冇師兄着iron ranger?

有對9111著左十年

我岩岩買左對

咁即係mink oil 都唔驚啦

你邊對先？
9111隻皮好似唔上得油

8111

我875

875 唔係同8111 一樣都係Oil-tanned leather?

正常就應該平時打理下
2-3個月上下油

前排買咗對8083

知道用mink oil 都會淺番色就唔驚la最怕破壞左對鞋

係邊買？

對1907 著左8年，一次油都無上過

沉日同佢整handcream。新既一樣隻色深番好似新買果陣

裂曬無得搞架啦...
利申: 過來人 最後撕爛左隻鞋

應該勁乾1907個底雙縫好正

下次好好保養

各位巴打
又一個老生常談的問題
大家著開幾號？
REDWING / 日本CONS
REDWING / NIKE
希望樓上有幾對RW同著左好幾年的巴打可以解答下

New balance 9.5
Red wing 9
Converse 1970 8.5

9111 US9 D頭
875 US8.5 D頭
New balance US9
Nike US9.5
adidas US9.5

生勾勾巴係著boot款？

1907唔好去雪地
我係街腳多踢雪, 冇為意, 之後睇真係會擦走D油

屋企有對9111擺左好耐無再著

我都未換過底, 著到咁上下就入另一對.. 舊果對就收埋

咁樣操唔到d乜

咁玩古著或者美式嘅都係要換底
或者唔好買白底囉

查番mink oil 唔係就得？

mink oil會整走1907 D暗紋架,

875 us9 EE
new balance US10
Nike US 10
adidas US 10.5

有無試下查leather cream?

我查女朋友D hand cream咋
都OK, 潤番D色就好睇靚左

Red wing算係平又耐用，
著到5年左右計返算幾平
（唔係講個白底）

咁即係mink oil 係會整走1907 d 紋，即使淺番色d 紋都唔會出番黎？？？

宜家好貴了

想買對8111 依加係咪海港城間專門店最齊碼？

見佢岩岩Facebook po完，應該齊

Red Wing 其實我最鍾意Lineman系列
我有對2996, 香港無見過人著

係呀, 會搞到變左純啡色

自己著返岀黎

beckman邊度買平

有9111同一對紅色方頭
9111著左就黎10年換過一次底

最近想搵對1907有無巴打知道邊到有

另外條鞋帶好鬼長你地會點處理

一定唔會試我好鍾意著緊呢對1907, 勁舒服D色又靚, 整壞左就慘

補無色cream 呢？

邊度買有得平？

查左hand cream都OK啦

我而家著causal西裝褸牛仔褲襯1907, 我記得以前話咁著好MK

red wing peco 係咪要買細一碼

好睇你件褸係點 1907 我覺得幾好襯

我有平鞋無色cream

冇咩特別既causal褸者, 同呢張相差唔多咁著

我對875買左成10年...請問咩地方可以返新保養下?要幾錢?

10年無保養塊皮應該勁乾

上年年尾買2200左右
黑色875

原來係8179 sorry

好鬼貴 宜家 如果有7折就好

想買8111或者beckman
但成3000蚊

手頭上嗰對8137原來都22年歷史了

痴線

22年前我仲讀緊幼稚園

我都係

著緊9111
平時用mink oil保養，順便幫d皮具抹下油

有2995，個圓頭好正

有冇人同我一樣着親咩boot都好，只要係白底嘅，鞋跟對落嗰個白底位次次出完街都會黑晒，所以近呢10年着boot都換晒做黑底

我D red wing 白邊全部都灰灰黑黑

咁先正喎

要換底好煩

著幾年先換次底又唔係成日換

唔知係咪原裝底易蝕d
1年就要換 我著得密

跟住冇換一路擺係度

係 原裝係易蝕

邊隻百搭d 好有興趣好靚

茶芯黎喎

我OK呀
本身都冇特別錫住著, 周圍踢都預左污糟, 當戰績

其實red wing有冇話最多可以換幾次底？定係可以一路換底著一世

無啦，可以著一世

但應該冇咩人會著咁耐

有 操鞋既

諗緊入對9111

入啦 CPU 幫到你

正常應該係無 但好似兩邊都無折

海港城多走好多
CPU得圓頭方頭
Iron ranger都冇

多款

海港城有9折~

想買對9111, 諗住一開始著黎返工操下佢，襯西褲會唔會好怪

CPU 有iron ranger

你起窄西褲咪怪

凜巴，我想講唔係間間都有

好似我買8173都只見到海港城有
第一次著RW零磨合期
幾個星期已經似著CON屎咁好Feel

係咁行得 有7折就買得過

新手弱弱一問，1907同875有咩分別？

皮唔同

問多句，粗著黎講邊對襟著啲？

無太大分別

應該875好D
1907 D皮污糟左都幾鞋清潔

感謝，香港係咪冇outlet,去返專門店買最平？

應該都冇得揀, 都唔係好多地方有RW賣

red wing 貴左好多

上網買會唔會平過香港買？

連運貴過香港啦 但你無得睇皮有無事

一兩年前勁正, 係amazon 1600連運費就買左對9111
而家RW要自己賺哂, 唔比其他人賣

1600我想

早十年個個都著RW

係呀, 我記者有次唱K我地幾個男仔都著RW, 都係果D熱門款,撞哂鞋

有無巴打岩 1907 us9.5 D頭
早幾年買 唔岩size無著過
有意可以傾傾

how much?

邊有人著又重又成，香港小人著

tg 傾？

可以點攪

落返啲shoes cream 完

日版red wing?
有875?

日本版有冇875同8111

想問鞋帶中間飛左出來好耐
有無得搵人整/係邊度買返條新既?

其實而家D人仲有錢, 個個FD變哂一人一對mcqueen

落雨著RW真係岩,地下勁多污糟水氹,但好放心唔駛理照踩都得

我個時千七買已係炒價 一般色$1300左右

呢層你要去睇下
但南瓜色係有

入手875聽日開始粗著佢

係邊入 幾錢呀？

Cpu $2499，唔知係咪潮濕關係，著左兩日啲皮已經軟身左好舒服

有少少既

REDWING D碼係咪偏大?
早幾日抄返我10年前對875..US7.5仲啱著...
但我已經著緊8.5/9波鞋

係偏大 我都係著開波鞋9.5/10號 我著875 9號加鞋墊岩岩好

對黑皮方頭十年買落鋪哂塵
應該點保養

我自己覺得細半碼幾好, 加鞋墊厚襪好舒服
以前D人成日叫人唔好加鞋墊, 真靠害

著梗9870茶芯
對1907封左塵

有鞋墊幾正

專門店有時有折 不過等得黎不如等埋網上有折先買
鑽石山間野太串
我上年black friday買左對8085

有對8881 有無人收us8

依家有5對
09年買既8131 鋼印
11年買既9111 鋼印
上年買左對8081 犬標8166 9060

black Friday 幾錢到？

係咪個個都俾佢串過，究竟咩人先會頂得順佢地啲服務。好似話個女人多數串/趕啲𡃁仔樣仔之前去佢話試鞋要俾錢先可以試

計埋shipping唔駛2k

我未去過

咁又好平 想買8085

果陣諗好耐買8085定8111
2隻style好唔同

有鞋墊同冇係2對鞋黎 我果對上上星期先加左

無墊點著

個底硬到hihi又買唔到墊唯有著2對襪 好彩係熱天之前買左墊

我上過去幾次 不過可能我夠Mk 無俾佢串

完全冇打理過俾人執執定由佢

你去係咪女人看鋪，因為我聽人講男店員就正常係個女人先係咁佢fb page好似俾人屌到close左個rating
應該係個女人成日驚死你試完size就上網買，可能我著返對red wing同著vintage少少佢唔會趕我掛

同埋就算我咁on9肯俾左錢先試咁如果冇我size咁點先，係咪又係波鞋街嗰啲格硬話買大/細一個碼都ok逼你買

乜網買？

8111要多時間舊化 但8085舊化一撻達 麻麻地

ASOS
Mr porter
End
呢幾間都有但係要睇有冇款同size 好多時岩價都未必有

8111上油靚好多
8085上左油會唔同色好似一撻撻但係操出黎好正好似操牛咁 其實佢唔上油都有唔同色但就冇咁明顯
我覺得2揀1就睇你想咩style
我返office工都可以唔駛太formal 平時出街又想著所以揀8085
8111感覺上formal d

8111舊左有少少似8085 8085舊左變到好深色我又麻麻

最緊要自己岩 呢2對我都諗左好耐 我冇心機成日保養就揀左8085
如果唔急可以睇下ig圖 tst專門店有少量舊左嘅實物睇
D staff nice過鑽石山婆娘好多 有野問專門店staff好過
8111網上買會易d有size 不過等black friday就仲有大半年

換左幾多次鞋底

我有對875着左十年有多
換過一次底

我唔急既去下試size 先

買完對red wing就想買埋條牛一齊操

買啦買啦

呢排潮濕，發現鞋帶金屬窿生鏽點搞好？

我有一對藍色，日本買同係日本著，好似30000円頭，16年年尾買。日本仲好多地方有得賣，仲幾多人著。

之前已經買左件牛仔褸
而家又想買條nudie 如果唔係香港唔知邊到有得試我應該買左

我自己買開桃豬幾好著

我睇中左條啦其實
Nudie個袋花幾靚 好敗家

咁買牛就係買呢啲

著緊對9875，知唔知邊到買到鞋墊？thanks

我買開superfeet

旺角top運動家有幾款斷碼 $1000對，仲要買兩對8折。未入可以去睇

Thanks. 著落會唔會成日移位？

唔係好記得....不過一定冇1907同875

我又唔係好覺喎

其實咁咪仲型

木村仲著緊

我係女仔，著緊9111
得閒會自己上mink oil

大約幾耐上一次？

個幾兩個月一次
因為屋企仲有腰包，手袋，銀包，皮帶
有時間會一次過上晒，耐用d

求圖 我對8085都係同一隻皮 想睇下效果
其他皮上完係咪都立立令？

其他皮會令
對9111成日著唔覺佢特別令

9111上mink oil應該會整走D皮紋喎?

皮紋無走
買嗰時問左vintage職員

絲打著咩碼？
香港買？
腳細巴打考慮緊買9111

你有幾細？

我37.5

沈月、沉魚落雁？

女仔著RED WING我都只係見過一次

我見都未見過

偽娘?

十年前對875e 頭著us5.5

平時波鞋著幾多號？

40/us7

我自己加鞋墊就會著番波鞋SIZE

要size down 咁多

我都係40/41
諗住買us 7 iron ranger

Iron ranger 咩價位好入手或者邊度買平啲

想買番對

呢對睇得太多YouTube 片上咗癮

8083

我都好想入 但好似著唔哂 平時返工又著皮鞋

有緣咪會見到

Grizzly撚表示好撚輕

著慣左唔覺重既

有無人都係工程師撚

希望冇伏

又幾抵喎2000到

都唔同類型...

依家咁撚貴
我讀書個陣買第一對15xx
第2對19xx
依家居然去到3k

邊度咁平

條牛操左幾多年？

Us amazon

我對875 好耐冇著，皮有d 乾，邊度有鞋油買

好多啦中意用red wing 自己果啲又得 我就中意用saphir

年幾兩年，呢條無著好耐

巴打呢對係2268定9268??

我對9268買大左半個碼,著得好辛苦

pt91 2268
大半碼著厚襪得唔得

有無邊隻介紹？ 幾耐上一次

Ig有個台灣女仔除左著red wing仲有著其他boot
著得幾有型格

用返red wing 罐裝mink oil

冬天著得多
早幾日咁熱著唔到

有冇lin share下

我次次出街都著 其實會唔會臭
同埋我諗我真係好鐘意對野

vic_tsao

幾型
其實Red wing襯牛仔褲or軍綠色slim cut已經好好睇

有冇巴打著緊IR 8115?
上網睇呢對鞋隻皮唔好上皮? 會變黑?

新手想問 木村係有著果邊幾對？

有 日日番工著 著左有7-8年 仲好靚

有個奇怪問題唔知大家會唔會，就係我著rw或者danner, 著耐左，腳眼對上徧向前面個位都會覺得痛

我著rw唔會足底筋膜炎 反而著運動鞋軟底就會

有無人著8878
麂皮真係好襟 唔怕花
唔洗上油 濕水搽就得

我都係呢兩對

麂皮踢到D油汁好難清潔?

平時出街又好難滴到油既
著左咁耐都無花
表面睇上去又唔太污糟就算

正常唔會呀
不過我著red wing成日腳多踢垃圾,成日踢到D汁油
有對1903麂皮都好少著, 怕整污糟

一開始都錫住既 之後就唔理
因為果時買都要2千幾3千呢對
講緊成十年前

升值？
875我朋友公司賣18xx
(長期7折)
次次探佢都仲係到，無人買

有冇地址 同其他款
考慮緊iron range, engineer 定875

有對875無咩點保養過
著咗成10年換過2次底仲著緊

有
揸長途車嗰陣會痛
另外腳踭位都係咁

其實RED WING矮仔都可以CARRY到?
出街見著RED WING既多數都係高佬多...
唯獨好少見過矮仔著,但通常著得呢既矮仔都著得好撚型
唔會顯得佢腿短,睇落去對腳仲會長左

冬天都會間唔時著下，買左都差唔多10年，粗著唔保養勁殘

想太多 矮仔著高筒只會更矮

幾高先唔叫矮仔

170?!

細個覺得好型好man
而家覺得好大好笨重好柒

講到百利而無一害咁

巴打有料

我 冇著

朋友公司係邊想知

會唔會有us6.5 9111

現行版2268落地第二日

利申:屋企附近無巴士到目的地，所以先搭黨鐵

睇黎冇伏，但條脷兩邊唔同feel
有冇話點睇幾時出世

幾抵

redwing真係男人浪漫
無女人會欣賞嘅野
利申 postman 101 死忠

16年9月

差唔多成4年

Red wing 8138 size us 10
換過一次底 vibram 2021
仲幾新淨
$600有無人有興趣?

我女朋友今個月趁海港城Red Wing 85折都買左對不過佢之前着開波鞋，要啲時間適應

2016年9月
舌標右下角

Sor原來有巴打已經覆左

不過巴打想問下，2268新落地係咪會有少少唔跟腳？
因為我有對2991 Us10著得好fit，諗住2268都係跟同size 買

著左高一吋

好很正

巴打對對都操得好!!

對9111有邊鞋脷勒到爛咗
其實有無得整？

示意圖：

拎去根記問下

有冇巴打會用mink oil 保養? 剛剛買左一樽
係咪就咁用布搽下佢就OK?
平日好粗著, 想對鞋唔好咁快死

新手剛入左對875, 有大, 師兄們有冇鞋墊推介啊？

875唔洗鞋墊都舒服

好, 唔該師兄😊

加左正好多喎
rw自己出果隻鞋墊幾好, 不過係貴左D

要喺專門店買嘛?

而家應該要, 以前去AMAZON有

thanks ching

有REDWING原裝墊買既，問下鋪頭啦

我一樣係紅啡黑3對，不過現在只會著牛仔褲先會著，少著好多。

矮仔表示：準備入坑

岩岩試左用Mink oil整下對9111, 又唔算變得幾深色, 都OK

mink oil 搽左一次
好似都唔係好拋光, 係咪要搽多幾日先得?

9111 著兩日都花q 曬

拋光要用鞋蠟吧?
不過red wing 好似唔適合拋光?

紅boot 就得

我嗰對都係花嘅，放心

支持

利申：165

快D落大雨啦, 比對red wing出動啦

海港城個間幾時有拆
想買對但成二千七

160

落雨我唔捨得著.....懶之後保養

落雨著完我就冇特別理對鞋

今個月有85折？想買

同問，有折就

+1

我喺OHIO買, 有8折

喺美麗華果間

Iron ranger 你哋會揀舊款定新(Vibram 底)

我就想問買8111定8085好

呢兩個禮拜著red wing幾好呀, 去搭車條路勁多水氹, 唔駛就住踩上去勁好, 著波鞋唔整濕都實污糟哂

係咪海港城個間？